百里香 vs 呂以村 你點揀？

百里香

呂以村

未食過

而家無稱呼呂以村做先生無人屌架？

呂以村

百里村

好似好耐無人講大家食

呂以村先生既手攪面
Btw樓主令我諗返以前高登既大家食j之亂

雖然成日食百里香 但係明顯呂以村先生更勝一籌
百里香頂盡得燒雞吸引 但係大家食J有過山雞 狀元骨同絕椒肚呢三寶係到 真係無得輸 一定要去深水埗旗艦店食

呂生麻辣手攪麵ok喎

唔記得連登定高登以前有過呂以村之亂

大家食之亂好撚好笑

過山雞，聽聞呢味菜係呂先生人生第一次玩過山車時諗出來既食過山雞尤似坐過山車時而平穩，時而刺激過山雞外層略脆味濃刺激味覺神經內裡肉質鮮嫩多汁味道穩健充實每次食過山雞必然回想起人生跌盪亦想起呂先生沉實敦厚既外型

呂生敦厚有禮，有次去食佢突然出現巡鋪主動問客人對食物嘅意見，我問佢點解停售好多年前有賣嘅擔擔麵（真係好食），佢好細心解釋話因為花生來貨品質下降所以索性stop咗
不過唔知純屬吹水定係堅

一次不來你錯過 兩次不來我過錯

大家食麵見大家 大家食見

食J啦梗係 無得比

大家見面大家食
大家食面見大家
大家食見

為左一粒花生就唔要一個面，呂以村先生真係好偉大